LIHKG 幾時先肯改返個讀到嘅名

英文又讀唔到，中文名又無

公認連登